會然 神之廢ching 入一入黎

【呃人嘅！】3小時$1000愛國遊行 60人上當：車費都蝕埋

係咪你做既好事

我都有份

嘥曬我啲車錢

有份扮報名

吹鳩b

原來就係你撚臭雞

你班仆街

點解

賠返車馬費俾我

求我

點解關我事

冇睇內文？

Fai Ching

廢青就係我？

臭雞

膠post 已report

都係男人好

幫完你 肯俾返一千蚊我未

聽日屯西等

搞到我白行一趟

屌你老母
我怕冇位晨早8點出左去排頭位
on99等到5點你話取消？
屌你老母！！！！！！